咁既天氣冇帶紙巾出街慘過去死

岩岩打乞痴流鼻水冇紙巾
結果用左gasby清涼濕紙巾抹
家陣個鼻好涼

所以各位巴絲記得袋包紙巾先好出街